[PS4]Mon得vga同DVI插頭

小弟黎緊想買ps4用電腦mon打機
但係部電腦Mon得vga同dvi插頭
但又無錢換Mon
可以點做
求下大家幫手

呢個型號

買轉插

Yes,咁簡單都唔識...

我有個27吋viewsonic,有冇性趣先

對唔住，真係唔識
btw唔該曬巴打

咁點出聲？

插ps4

要另外插USB 頭耳機
或者
有d轉插係有3.5mm頭比你插

BTW, 我之前都有隻轉插，但係好似唔係太用到，冇反應...
我建議就：
如果樓主急嘅就去肥花執隻二手有hdmi Mon 啦
唔急嘅就儲多d錢買隻新月球啦

插手掣

好撚on9姐

等到換左mon先打

依家好多mon都係$999 或者咁上下 去深之都同黃金走轉啦

淘寶10幾蚊

人地本來mon都冇聲出㗎喇
爭在用開喇叭定係耳機
利申耳機派

唔該曬咁多位巴打